今屆世界盃好多蚊滋

見到啲黑人俾蚊嬲住
即刻諗起救助兒童會個廣告

你願意伸出援手嗎

推

Racist

本身臭應該

真係蚊？

你願意伸出援手嗎

racist